啱啱有人用港鐵門彈琴。。。

佢地一個月台7個人，隔開少少每人守住一度門,用度門彈琴，7個人分開輪流彈一次半次唔會咁快畀人圍屌，到俾人真係開始多人圍就行前兩卡上車唔好俾人認到。
去到下個站重複每個站玩半到一個鐘你都咪話唔和係塞呀。

原來塞鐵咁簡單，千祈唔好學呀

Call埋和理非朋友仔出嚟